發覺王浩信唱歌又幾好聽

no lo

Ok

愛你便愛

吊那星原來係播 CD 咪咀

原來真係有人聽唔出咪咀

未聽過佢唱歌呀嘛
一聽又覺得幾好聽無走音
睇下 comment 先有人話咪咀